就黎雙十一，各位愛國人士諗好點掃貨未

我諗住換晒成屋傢私